黑警撳住市民嚟打

我放咗上reddit

方便就推下post

我冇野講
我要搵律師